抖幾日，好處多！！！

要有下和理非聲音，抖幾日啦，太密。

好多手兄都要抖抖，再集思廣益。

今日啲新聞多到睇唔切⋯⋯

而且，等黑警記招冇野講。

推

支持抖幾日入機場